msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WC Password Strength Settings\n"
"POT-Creation-Date: 2020-06-30 22:19-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2020-06-30 22:19-0400\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wc-password-strength-settings.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:41
#, fuzzy
msgid "User Password Strength Settings"
msgstr "使用者密碼強度設定"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:42
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Below, enter the minimum strength requirement, custom messages, text colors, "
"and additional options. For information about each option, <a target=\"_blank"
"\" href=\"%s\">please refer to the documentation</a>."
msgstr ""
"下面,輸入最低強度要求、自定義消息、文本顏色和其他選項。有關每個選項<a target="
"\"_blank\" href=\"%s\">的資訊,請參考文件</a>。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:48
#, fuzzy
msgid "Strength Requirement"
msgstr "強度要求"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:49
#, fuzzy
msgid ""
"Select the minimum strength of your user passwords. Level 0 = Accept any "
"password. Level 3 = Default."
msgstr "選擇使用者密碼的最小強度。級別 0 = 接受任何密碼。等級 3 = 預設值。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:57
#, fuzzy
msgid "Level 0 - Anything"
msgstr "等級 0 - 任何內容"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:58
#, fuzzy
msgid "Level 1 - Weakest"
msgstr "等級 1 - 最弱"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:59
#, fuzzy
msgid "Level 2 - Weak"
msgstr "等級 2 - 弱"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:60
#, fuzzy
msgid "Level 3 - Medium (Default)"
msgstr "等級 3 - 中等(預設)"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:61
#, fuzzy
msgid "Level 4 - Strong"
msgstr "等級 4 - 強"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:67
#, fuzzy
msgid "Level 1 Message"
msgstr "等級 1 訊息"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:68
#, fuzzy
msgid "Will display when level 1 strength requirements are met."
msgstr "滿足 1 級強度要求時將顯示。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:77
msgid "Level 1 Text Color"
msgstr "1級文字顏色"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:81
#, fuzzy
msgid ""
"Text color when the password strength hits level 1. Leave blank for default."
msgstr "當密碼強度達到級別 1 時,文本顏色。將\"默認值\"留空。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:87
#, fuzzy
msgid "Level 2 Message"
msgstr "2 級訊息"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:88
#, fuzzy
msgid "Will display when level 2 strength requirements are met."
msgstr "滿足 2 級強度要求時將顯示。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:97
msgid "Level 2 Text Color"
msgstr "2級文字顏色"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:101
#, fuzzy
msgid ""
"Text color when the password strength hits level 2. Leave blank for default."
msgstr "當密碼強度達到 2 級時,文本顏色。將\"默認值\"留空。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:107
#, fuzzy
msgid "Level 3 Message"
msgstr "3 串級訊息"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:108
#, fuzzy
msgid "Will display when level 3 strength requirements are met."
msgstr "滿足 3 級強度要求時將顯示。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:117
#, fuzzy
msgid "Level 3 Text Color"
msgstr "等級 3 文字顏色"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:121
#, fuzzy
msgid ""
"Text color when the password strength hits level 3. Leave blank for default."
msgstr "當密碼強度達到 3 級時,文本顏色。將\"默認值\"留空。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:127
#, fuzzy
msgid "Level 4 Message"
msgstr "4"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:128
#, fuzzy
msgid "Will display when level 4 strength requirements are met."
msgstr "滿足 4 級強度要求時將顯示。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:137
#, fuzzy
msgid "Level 4 Text Color"
msgstr "等級 4 文字顏色"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:141
#, fuzzy
msgid ""
"Text color when the password strength hits level 4. Leave blank for default."
msgstr "當密碼強度達到 4 級時,文本顏色。將\"默認值\"留空。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:147
msgid "Error Message"
msgstr "錯誤訊息"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:148
#, fuzzy
msgid "Will display if there is an error in the user-selected password."
msgstr "如果用戶選擇的密碼中出現錯誤,將顯示。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:157
#, fuzzy
msgid "Error Text Color"
msgstr "錯誤文字顏色"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:161
#, fuzzy
msgid "Text color if there is an error message. Leave blank for default."
msgstr "如果出現錯誤消息,則顯示文本顏色。將\"默認值\"留空。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:167
#, fuzzy
msgid "Password Hint Text"
msgstr "密碼提示文字"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:170
#, fuzzy
msgid ""
"Text to encourage users to make a stronger password. Will only appear on "
"passwords with a level lower than your requirement."
msgstr "鼓勵用戶創建更強密碼的文本。只會顯示在級別低於要求密碼的密碼上。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:177
#, fuzzy
msgid "Disable Hint"
msgstr "關閉提示"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:178
#, fuzzy
msgid "If checked, the hint text will be hidden (even custom hint text)."
msgstr "如果選擇,提示文字將被隱藏(甚至自訂提示文本)。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:184
#, fuzzy
msgid "Disable Emoticons"
msgstr "關閉表情"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:185
#, fuzzy
msgid "If checked, the smiley face emoticons will be hidden."
msgstr "如果選中,笑臉表情將被隱藏。"

#: wc-password-strength-settings.php:56
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: wc-password-strength-settings.php:56
msgid "Contact Support"
msgstr "聯繫支持"

#: wc-password-strength-settings.php:56
msgid "Donate"
msgstr "贊助"

#: wc-password-strength-settings.php:126
#, fuzzy
msgid "Your passwords do not match, please re-enter them."
msgstr "您的密碼不匹配,請重新輸入。"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "WC Password Strength Settings"
msgstr "WC 密碼強度設定"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid ""
"https://danielsantoro.com/project/woocommerce-password-strength-settings-"
"plugin"
msgstr ""
"https://danielsantoro.com/project/woocommerce-password-strength-settings-"
"plugin"

#. Description of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid ""
"Allows administrators to set the required password strength for new "
"accounts, change messaging and display options, or disable requirements "
"entirely from the WooCommerce Accounts menu."
msgstr ""
"允許管理員設置新帳戶所需的密碼強度、更改消息和顯示選項,或完全從 WooCommerce "
"帳戶功能表中禁用要求。"

#. Author of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "Daniel Santoro"
msgstr "丹尼爾·桑托羅"

#. Author URI of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "https://danielsantoro.com"
msgstr "https://danielsantoro.com"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "說明"
